MT /GT 相同職位唔同人工

多唔多尼D情況出現

尼你老母